集思廣益 中央個人評分 對藍絲 廢老形響

收集多d 去整長輩圖

分唔夠就冇老人金

分唔夠可能取消$2

例子

1）去搵大媽跳舞扣分
2）隨地吐談 扣分
3）公園大聲講野扣分

影到你去㩒鐘仔叫雞，扣分。之後無得買車飛翻鄉下、無得同仔女出國去旅行。

要分2部份
1）做咩廢老野會中招

2）有咩後果